{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046682",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "달고양이"
    },
    "text": "当店は任実で初めて会う手作りバーガーカフェです。 シェフの夫と妻はカナダでバーガーを作った経験があり、カフェ前の大きなオーブンで直接ベーコンを作り、ビーフパティを作って健康でおいしい手作りバーガーを提供します。 営業時間は平日10:00~20:00で、位置は任実ターミナル裏の川辺70メートルに位置します。 黄色にペイントされた外観が特徴であり、メニューにはベーコンチップバーティ、ムーンバーガー、丸ごとエビバーガー、手作りフルーツシロップエード、グリルベジサンドイッチ、クラシックチーズバーガー、ベーコンチーズバーガー、ベーコンサンドイッチ、フライドポテト、炭酸飲料,コーヒー,ミルクセーキがあります。 価格はそれぞれ5,000ウォン、6,900ウォン、7,900ウォン、4,000ウォン、5,000ウォン、5,900ウォン、7,900ウォン、5,000ウォン、3,000ウォン、1,500ウォンと3,000ウォンと4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は平日10:00〜20:00です。"
        },
        {
            "question": "当店の位置はどこですか？",
            "answer": "当店は任実ターミナル裏の川辺70メートルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "当店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "当店のメニューにはベーコンチップバーガー、ムーンバーガー、丸ごとエビバーガー、手作りフルーツシロップエード、グリルベジサンドイッチ、クラシックチーズバーガー、ベーコンチーズバーガー、ベーコンサンドイッチ、フライドポテト、炭酸飲料、コーヒー、ミルクセーキがあります。"
        },
        {
            "question": "ベーコンチップバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンチップバーガーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムーンバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムーンバーガーは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丸ごとエビバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "丸ごとエビバーガーは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りフルーツシロップエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りフルーツシロップエードは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリルベジサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリルベジサンドイッチは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラシックチーズバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラシックチーズバーガーは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンチーズバーガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンチーズバーガーは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンサンドイッチは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドポテトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭酸飲料の値段はいくらですか？",
            "answer": "炭酸飲料は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクセーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクセーキは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 529
    }
}